果啲fuck boy 亂咁襯對yeezy

我就偏向清純好似fiji

收嗲啦

熱情的臭闣

如果劈黎劈去都劈唔開啲劈友問題

不如問下米奇老味劈左幾多個契弟

嗰

熱情的臭閪

好撚樣衰

火炭麗琪 火炭麗琪